我巴塞大獲了！達史迪根與美斯決裂

傳達史迪根與美斯決裂

【Now Sports】根據西班牙傳媒指出，門將達史迪根與美斯的關係跌至冰點，更成為巴塞更衣室撕裂的導火線。

消息來自當地報章《Diaro Gol》，報導指巴塞隆拿德籍門將達史迪根（Marc-Andre ter Stegen）與美斯（Lionel Messi）關係一直麻麻，近日兩人再一次爆發嚴重衝突，當中與FIFA最佳門將的票選有關。《Diaro Gol》指美斯有別於以往「撐自己人」，今季投票竟首選巴黎聖日耳門的基羅拿華斯，次選拜仁慕尼黑的紐亞以及馬德里體育會的奧比勒都不將手上一票投在同袍達史迪根身上。 報道指美斯的「怪票」令達史迪根忿忿不平，更因此考慮離隊他投的可能性，間接令更衣室籠罩負面情緒。早已有消息指巴塞因為成績問題，已令陣中諸將人心惶惶，如今更出現隊友不和，令巴塞隆拿屋漏偏逢連夜雨。

咪有人開咗囉

我美斯點算

yes sir

咁大件事冇人講

你點決的

Sorry sir

Sorry Sir

美斯無用啦

無人講咪你講

Yes sir

Sir

咁小器

你點決裂的sir

你點巴的

依家門將仲撚惡

死黑警鳩硬無親戚

往